唔係佔領機場呀 要佔領民意 你對唔對得佢住?

T2 示威者要冷靜 唔好為啖氣
行錯一步就對唔住 無咗隻眼嗰女仔

[緊急分析]法！不！責！眾！